大量施媽水蛋圖

好想今晚有得食

今晚真係有得食

好多豉油喎，ching

留名睇你食足一個月水蛋

蛋入面冇乜調味，所以係要咁多架啦
同埋係蒸魚豉油，冇咁鹹

滑一滑

我願意

食唔食

今晚食足成碗飯

咁都好D，太鹹對身體唔好

可唔可以問吓蛋同水嘅比例係幾多

其實最緊要係啲蔥

我屋企係1:1
有人鐘意1:1.5

你要試過先知邊樣係你最鐘意

啲蔥會唔會過份咗

巴打可摸耳同你媽媽表達 我想同你媽媽做愛

咁應該差唔多一樣用1:1多少少
尋晚睇完你開個水蛋post即刻走去煮咗
等我今晚再試下睇吓會唔會準確1:1會滑d

係咪日本蛋

唔會屋企人鐘意食蔥

block撚咗你好耐啦弱智

咁你都睇到

好呀
到時再嚟開心share

蔥

係

鳳蘭
啲蔥好鬼正架

一人一碟水蛋做飯

我嚟緊呢一個月應該會每晚都食到

蒸完水蛋隻碟點洗？

浸吓佢好易洗
不銹鋼碟最難洗

咁實淨仲叫水蛋？

連登煎水蛋大賽

現正開始

用清雞湯蒸 正

未試過要試下

Love HK dish where buy please

求receipt

我以為係c媽影嘅
入到黎少少失望

做我女朋友Ok？

是很香的

點解我屋企蒸水蛋咁鞋？你屋企係咪用網隔咗d泡泡？

太老？

有冇人都即刻打俾阿媽落單

但蒸唔夠耐入面會唔熟。我用碗蒸
莫非呢個就係樓主用碟蒸的原因

識食蔥花真係世一

樓主咁重口味落咁多豉油

冇隔過，不過有鋪保鮮紙落去蒸

正

樓主有

好似布甸 咩蛋來嫁

用碟平均啲，用大碗要蒸好耐

仲要係贊咗滾油嘅蔥花

正路係用碟

以前買牙膏送架，應該冇得賣

好正呀牙c

就嚟結婚sor

施媽而家影得好咗

雞湯/水同蛋比例係一比一
落碟蒸12分鐘
記得用保鮮紙包住
如果唔係個面就唔會滑捋捋架啦
蒸完之後將蔥花擺上去
再淋滾油喺啲蔥度
加幾滴蒸魚豉油就搞掂

我屋企係用水+少少雞粉+蛋
唔係好鹹，所以先落咁多豉油

買咩要開receipt？

屌你老母咩 要del ac自己去站務台搞啦
睇到好想嘔

水蛋

廿蚊

咁快就結婚 我想慢慢開始先
不過你鍾意結咗先都無所謂

包唔包飯同野飲？

唔好quote #57 隻癲狗嘅bam圖

唔包

施媽煮多兩隻蛋ok？

靚

我就聰明啦

貴

佢想拉我哋落水咋，有人quote完都被del ac

屌你出街食成40蚊

40係成個餐喎有湯有飯有野飲

睇錯私煙

唔同你結

ok冇問題

我20蚊唔包抵好多
包埋收39啦

幾時有得試食

咁都睇錯

今晚

其實有無人bam ac

俾40蚊施母先有

呢幾日我聽過有呢啲事
路過quote親都joe yeung

我食開嗰間有瑤柱先38

好想快啲返屋企呀

邊間咁抵

做爛市

街市嗰d廢老茶記

比廢老食係咁上下

邊間呀，我附近嗰間熟食中心勁污糟，唔敢去

蒸水蛋只有跟蝦米才是皇道

天水圍的 好乾淨
間舖個老闆只比最多8個人堂食

我用凍水隔水蒸
一滾水就細火繼續蒸大約10-15分鐘
個水蛋中間冇哂水定左型就起得

如果落埋 肉碎｜瑤柱｜咸蛋碎｜冬菇｜蟹柳｜呢啲配料是但一款攞落去蒸都好好食

最後超級多蔥

我可以成日去

已經成日無位唔比你去

實同你爭位坐

同廢老坐啦你

鋪滿哂成碟水蛋上面

出到$80

樓主可唔可以打個食譜黎，望落好正

我老母用清雞湯，豉油都唔使落

Not a fan of水蛋

今晚上黎食

樓主好幸福

想食

點解依排咁多人貼ban圖

咁點解要係依個post貼

想問下第五張個AV女優叫咩名，番號係幾多？唔該曬

咪咁啦 我冇開圖片模式 冇用架

有細盒裝
一盒一餸 好方便

叫老母今晚用雞湯先

你講緊葵司/波多野/神宮寺

落雞湯就夠哂味 鼓油都唔洗

咪做爛市

唔落豉油 試下先
好撚正 雞湯味

啲bam圖影響我胃口

擒 通常一隻蛋要加將多水
就咁一比一好難量

1:1.5-2啦你呢d唔算水蛋阿嘛

好滑，好似擒個面珠墩咁滑

突破醒起
記得買普通味 上次老母用盒瑤柱味清雞湯 好撚伏

你媽媽真好

芒果布甸嚟㗎？

施媽, 水蛋係咪水滾用中細火/細火蒸12分?

當60-80ml啦
我都唔係好識，或者我今晚返去視察完再講你知

中細好啲

你都係

圖一隻碗係藍屍招牌Love HK？

用史雲生湯蒸連豉油都唔駛落

我問下老母有冇存貨先

好多年前買牙膏送架

嗰個好鹹

好撚正

用雞湯蒸好正
4份蛋 5份雞湯 過2次篩
大火落 蒸3分鐘 熄火再焗5分鐘
食嗰陣落d蒜蓉辣椒 好食到

火腿蒸蛋好好食

請問蒸係用細房定大火

次次都影

好正呀幾時有得食

屌睇到好撚肚餓

你啲蛋咁水潤應該唔係1:1
1:1蒸出黎會變皺皮

中學就係咁同阿媽講完，點知食咗一個學期梅菜扣肉

新方法喎

係呀仲有乾瑤柱

中細火ok

咁可能次次都重手咗啲

咁肥日日食點得架

呢個方法保鮮紙都唔洗用個面都好滑
如果落餸蒸蛋要睇返落乜再決定加唔加多啲水

點樣蒸得咁靚？

高鈉到pk

已置頂造福大眾

保鮮紙

D sticker 好cute

台灣架，好QQ

唔同呀媽講了 而加返去就蒸

有無人同我屋企一樣
會就咁蒸 唔包保鮮紙

水蛋好食呀！1:1.8 左右

睇完今晚好想食
伯母真係整得好靚
要蒸幾耐到

中細火12分鐘

其實都得，係樣衰少少啫，唔影響個味

好羨慕人地有得食滑蛋
由細到大都係食月球表面

加張保鮮紙咋嘛，做多一步啦

果個學期有冇肥左100磅

食蒸水蛋就係食佢啲豉油

咁就要多飲水
唔係腎臟就好唔開心

加搖柱啦

之前病完食水蛋冇加豉油
淨係啲蛋有加少少鹽
都覺得好正

可唔可以share食譜 好靚仔

笑撚死，咩嚟

我今晚再問多次老母個比例，再覆你

有呀

水蛋教主

而家喺呢度出位些少都好似會死咁
連登究竟發生咩事

多謝你提醒呀

我有時都會揾人舊po睇

睇都算
覆黎jm9
我得幾個post
差不多全部都有人三年後覆

蒸12分鐘咁耐
利申上次蒸4分鐘 然後焗

中細火嚟，同埋落咗好多隻蛋

咁搞笑

巧

擒我諗如果放鰹魚湯會變茶碗蒸

你望下（唔好覆）

好

我淨係知會勁好味

想食 今晚試下先

屌，成班厹

po 圖to me

pm later

拍嘢食最重要嘅切面圖都冇

路過 我都鍾意食水蛋
一定要多蔥 用熟油炸落去
自己會溝豉油 食落無咁咸同鮮d

Btw 隔離台隻波台狗 發癲睇上你

搞到我都想食

麻煩曬 仲要讚左啲油

通常一隻蛋50ml

走蔥

我哋唔係好識溝豉油
所以用蒸魚豉油就搞掂

唔使理佢啦

求其影

ok

想問啲葱係最後蒸完先放定一開始放

蒸魚鼓油自己溝定買現成? 現成既話用邊隻?

想嫁畀樓主，咁就日日有得食了

蒸完放豉油放蔥係面
煮熱油淋上去

一開始放會黃晒

唔會

未試過，有機會試一次再話你知
今晚我估都係用凍滾水加少少雞粉

你已經係人哋老公啦尊重返自己老婆啦

蒸到黃真係好唔開胃

冇水

現成，屋企長期用淘大
悦和有嘅話都想買返支

開心大發現

我之前蒸都係就咁用雞湯
不過就唔洗再加豉油

咁樣除咗樣衰啲之外，其實都好好味
咁樣餸粥都正

細個阿媽放電飯煲蒸
側邊起晒風巢

但刮碟食晒啲邊好正

整唔到好唔開心

唔知幾時先有得用雞湯蒸一次

暴露年齡了

再接再勵啦我以前整嘢食都成日甩轆

好想食呀屌

我都會刮碟

我而家屋企長備亨氏雞湯
煮娃娃菜巧正

之前係百佳買好似30定32兩盒

我就嚟30

蜂巢唔滑但都好正

又話56

你覺得亨氏好味啲定係史雲生好味啲？

有冇試過用鹹蛋加少少豬肉碎整蒸水蛋

靜啦

咁多豉油，唔怕咸？

阿姨，我不想煮飯了~

唔怕，個水蛋少調味，同埋係蒸魚豉油，唔會好鹹

蘭，不要傷心

是悲傷

咁樣都好好食架

結果我屋企今晚都食蒸水蛋

點解咁樣嫁

亨氏超濃雞味
史雲生好清

中意食

煮到變左韓式蒸蛋咁

好似杯麵果d蛋

cfm咗比例係1:1
3蛋就蒸10分鐘
5蛋就揾隻大碟蒸12分鐘
記得用保鮮紙包住
如果唔係個面就唔會滑捋捋架啦
蒸完之後將蔥花擺上去
再淋滾油喺啲蔥度
加啲蒸魚豉油就搞掂

我屋企係用水+少少雞粉+蛋
唔係好鹹，所以先落咁多豉油
如果用雞湯做水，就唔使落豉油架啦

啱啱嘅3蛋

等緊你碟清雞湯

多謝你話我知

試過返唔到轉頭

仲有豬膶食

咁撚多蔥

淫me~

水蛋有冇試過落埋其他野一齊蒸
例如銀魚仔同蝦米

乾瑤柱

咁啱我都係咁蒸
蛋:雞湯 1:1.2
再用日本蛋 濃到癲，豉油都唔洗落
試過一比一但實在太濃 已經唔似水蛋

用蒸焗爐時間要長返D

我平時用日本蛋同亨氏雞湯
食嗰陣唔落豉油 落蒜蓉辣椒 好惹味 鐘意辣既要試下
落水方面其實要睇返蛋同落乜餸 試多次就會再拿捏得好啲

好正好滑
我又試下整

聽落好濃味我鍾意食原味 日本蛋加水已經夠曬
個人做法一隻一碗水/等量水 要用凍滾水 細火五分鐘 半羹豉油吊味加蔥花

亨氏無史雲生咁濃味同香好多 下次試下好食架
我係大火水滾落 大火3分鐘再焗5分鐘

會唔會唔夠味
不過瑤柱口感一流

瑤柱好好味喎
有鮮味又香

勁細粒嗰啲最甜

岩岩買左
整湯超好味

我都買咗

麻煩曬 多謝樓主老母
雞湯係咪都係一比一使唔使用篩

實好好餸飯

我唔用篩架，自己食唔使咁講究

咁我試下唔用先

期待你嘅作品

好似拉麵

落咗雞湯仲使唔使落鹽同糖調味？

唔使

完全唔掂喎
清雞湯溝蛋本身已經重口 , 仲要加咁多豉油
又蒸到過火, 碟蛋實既

蛋用清水溝 加蝦皮/ 蝦米/ 瑤柱/ 蟹柳 已經夠鮮甜, 根本豉油都唔洗落

有冇碎肉 ?

保鮮紙唔會溶咩無知一問

冇

最好用佳能微波爐保鮮紙
不過有幾次用普通保鮮紙都冇事

之前用開水唔怪得之覺得一般般

請問係咪滾哂水先落3分鐘

水大滾 再放蛋 蓋埋去 繼續大火3分鐘
3分鐘之後熄火焗5分鐘 怕唔夠熱可以焗多一兩分鐘
期間點都唔好打開個蓋

落咁多豉油，個樣好難食